人權法生效=習總搞完內鬥會幫香港=流浮山200刀手

永遠只聞樓梯響

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務